如果搵呢個人拍《花木蘭》咪乜事都冇

呢個女仔叫Lana Condor
之前做To All the Boys I’ve Loved Before而紅
佢係美國籍越南裔 有亞洲面孔得嚟個樣又比劉翼飛更加似花木蘭人氣又贏劉翼飛十條街
都唔明點解要搵隻支那雞嚟做

因為要支那市場囉

要賺人民幣嘛

中華一番.jpg

係中國唔出名

Nora Lum仲似啦

Fala Chen 都okay

屌依個似啊

咪就係奶共囉

點可以唔係星戰8 肥婆

可能因為之前嘅美女與野獸同埋阿拉丁太好睇
見到迪士尼揀咗劉翼飛真係勁失望

唔太似喎ching

我覺得佢都算適合 但會唔會太樣衰

個樣有d似林琳，唔知有冇佢咁大波？

個氣場唔係好似
Btw一望到佢 個腦自動浮現咗把好沙嘅聲

把聲真係唔得

呢個似啊

好似大家都見過花木蘭真人咁

Awkwafina

林琳好撚正

成堆咁似shemale

Awkafina真係好撚樣衰

ching睇得太多姐